讀緊nursing asso year2，準備報nonjupas，有無咩建議？

係咁嘅，因為除左首選係nursing之外，
想報埋其他科，咁樣起碼就算nursing唔得都入到U
想問下有咩科可以報埋？Ou nonjupas會唔會容易d？

year1 gpa 3.27

麻煩大家！

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

3.27好似有啲難入....

有無咩U嘅廢科可以選擇？